正式宣佈：當勞侵正式就任牛軍大都督

【撈底機會】特朗普：勿錯過撈底機會
2018年12月26日

美股道指平安夜大跌，累計4個交易日已跌逾1880點，由高位累跌近19.1%，逼近熊市邊緣，市場將下跌歸咎於貿易戰，以及近期美國政局混亂所致。不過，作為引起問題的核心，美國總統特朗普則指，現時是撈底的機會。

外電報道，特朗普隔晚在白宮對記者說：「我們擁有世界上最偉大的公司，他們的表現非常出色。他們有創紀錄的數字。我認為現在是一個巨大的購買機會。真的是很好的進場機會。」。

美期仲未止瀉，dow跌緊成舊水

麵麵呢

唔怪得成日破產

連登好多侵粉
你哋覺得跟唔跟好

侵粉先知侵SIR一直都係到走左推右

即係要沽？

侵都托唔起

有侵侵冇窮人

侵侵好波

師公

將牛友帶入屠房